演講者會聯想起幾個世紀以來的集體智慧，把自己與永恆的、無可爭辯的善聯繫在一起。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 也許，把自己太深地投入到錯誤的事情中會讓人太痛苦。 Janis Joplin的Kozmic Blues |William O 'Connor | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 當一個人以這種方式生活時，他在某種程度上喚醒了自己的創造性活力，否則這些活力是無法獲得的。 Joseph Campbell談萬聖節的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 畢竟，一個人需要多少細節，才能對自己說:“這就是我失去的東西?” 凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸 
 因此，人們的反應似乎是讓自己遠離分歧。 皮尤研究:美國人在不斷擴散的黨派媒體中自我隔離|約翰·阿夫倫| 2014年10月21日|每日BEAST 
 男女都有在高處可以看到美景的地方抽根菸鬥提神的習慣。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 突然發現自己在害怕失敗的地方變得熟練，會增加自尊，增加幸福。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 我相信，受人尊敬是好的，但更高尚的是尊重自己併發出上帝的聲音。 袖珍R.L.S. |羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 沒有比使自己不受歡迎而沒有任何改變的可能性更愚蠢的事了。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 無論一個人做這個還是那個，他最終都會發現自己的處境幾乎是一樣的。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德